<krpano>
	

 

	<data name="ficha1">

	<h2>Parcela 1</h2>
	<p>
	Estado: Disponible
	<br/>
	<br/>
	Superficie aprox.:  5.866 m2
	<br/>
	<br/>
	Servidumbre: 1.170 m2
	<br/>
	<br/>
	Valor: 3.900 UF
	<br/>
	<br/>
	Caracteristicas: Ubicada en altura, lo que permite una excelente vista a Volcanes Osorno, Puntiagudo y Calbuco. Además de una vista panorámica a todo el loteo desde su acceso principal. Terreno despejado, colinda con camino interno y el Público. 
	</p>
	</data>

	<data name="ficha2">

	<h2>Parcela 2</h2>
	<p>
	Estado: Vendida
	<br/>
	<br/>
	Superficie aprox.: 5.513 m2
	<br/>
	<br/>
	Servidumbre: 411 m2
	<br/>
	<br/>
	Valor: 3.900 UF
	<br/>
	<br/>
	Caracteristicas: Ubicada en altura, lo que permite una excelente vista a Volcanes Osorno, Puntiagudo y Calbuco. Además de una vista panorámica a todo el loteo desde su acceso principal. Terreno despejado, ubicada en altura con suave pendiente.
	</p>
	</data>

	<data name="ficha3">

	<h2>Parcela 3</h2>
	<p>
	Estado: Vendida
	<br/>
	<br/>
	Superficie aprox.: 5.016 m2
	<br/>
	<br/>
	Servidumbre: 399 m2
	<br/>
	<br/>
	Valor: 
	<br/>
	<br/>
	Caracteristicas: Ubicada en altura, lo que permite una excelente vista a Volcanes Osorno, Puntiagudo y Calbuco. Se aprecia parte de la PichiLaguna y parcialmente el lago Llanquihue a lo lejos. Terreno despejado y pendiente suave.
	</p>
	</data>

	<data name="ficha4">

	<h2>Parcela 4</h2>
	<p>
	Estado: Disponible
	<br/>
	<br/>
	Superficie aprox.: 5.128 m2
	<br/>
	<br/>
	Servidumbre: 398 m2
	<br/>
	<br/>
	Valor: 3.900 UF
	<br/>
	<br/>
	Caracteristicas: Vista a Volcanes Osorno y Calbuco. Además de una vista panorámica a todo el loteo y Pichilaguna. Terreno despejado, suave pendiente protegida del viento.
	</p>
	</data>

	<data name="ficha5">

	<h2>Parcela 5</h2>
	<p>
	Estado: Disponible
	<br/>
	<br/>
	Superficie aprox.: 5.000 m2
	<br/>
	<br/>
	Servidumbre: 388 m2
	<br/>
	<br/>
	Valor: 3.900 UF
	<br/>
	<br/>
	Caracteristicas: Vista a Volcanes Osorno y Calbuco. Además de una vista màs amplia a la Pichi Laguna. Terreno despejado, colinda con Club Náutico. Pendiente baja.
	</p>
	</data>

	<data name="ficha6">

	<h2>Parcela 6</h2>
	<p>
	Estado: Vendida
	<br/>
	<br/>
	Superficie aprox.: 6.355 m2
	<br/>
	<br/>
	Servidumbre: 1.258 m2
	<br/>
	<br/>
	Valor: 
	<br/>
	<br/>
	Caracteristicas: Gran Vista panoràmica a Volcanes Osorno, Puntiagudo y Calbuco. Vista a lago Llanquihue y en su totalidad a todo el loteo. Además de una vista màs amplia a la Pichi Laguna. Terreno en altura y despejado, colinda con camino interno y con el camino pùblico.
	</p>
	</data>

	<data name="ficha7">

	<h2>Parcela 7</h2>
	<p>
	Estado: Vendida
	<br/>
	<br/>
	Superficie aprox.: 5.173 m2
	<br/>
	<br/>
	Servidumbre: 378 m2
	<br/>
	<br/>
	Valor:
	<br/>
	<br/>
	Caracteristicas: Gran Vista panoràmica a Volcanes Osorno, Puntiagudo y Calbuco. Vista a lago Llanquihue y en su totalidad a todo el loteo. Además de una vista màs amplia a la Pichi Laguna. Terreno en altura, pendiente pronunciada y despejado, colinda con camino interno.
	</p>
	</data>

	<data name="ficha8">

	<h2>Parcela 8</h2>
	<p>
	Estado: Vendida
	<br/>
	<br/>
	Superficie aprox.: 5.027 m2
	<br/>
	<br/>
	Servidumbre: 367 m2
	<br/>
	<br/>
	Valor:
	<br/>
	<br/>
	Caracteristicas: Gran Vista panoràmica a Volcanes Osorno, Puntiagudo y Calbuco donde se aprecia todo el loteo. Además de una vista màs amplia a la Pichi Laguna. Terreno despejado en altura con gran pendiente.
	</p>
	</data>

	<data name="ficha9">

	<h2>Parcela 9</h2>
	<p>
	Estado: Disponible
	<br/>
	<br/>
	Superficie aprox.: 5.136 m2
	<br/>
	<br/>
	Servidumbre: 372 m2
	<br/>
	<br/>
	Valor: 3.900 UF
	<br/>
	<br/>
	Caracteristicas: Vista a Volcanes Osorno y Calbuco, ademàs a huerto vecino de Berries. Posee una vista màs amplia a la Pichi Laguna. Terreno en planicie y despejado.
	</p>
	</data>

	<data name="ficha10">

	<h2>Parcela 10</h2>
	<p>
	Estado: Disponible
	<br/>
	<br/>
	Superficie aprox.: 5.108 m2
	<br/>
	<br/>
	Servidumbre: 390 m2
	<br/>
	<br/>
	Valor: 3.900 UF
	<br/>
	<br/>
	Caracteristicas: Vista a Volcanes Osorno y Calbuco, ademàs a huerto vecino de Berries. Posee una vista màs amplia a la Pichi Laguna. Terreno en planicie y despejado.

	</p>
	</data>

	<data name="ficha11">
	<h2>Parcela 11</h2>
	<p>
	Estado: Disponible
	<br/>
	<br/>
	Superficie aprox.: 5.723 m2
	<br/>
	<br/>
	Servidumbre: 271 m2
	<br/>
	<br/>
	Valor: 3.900 UF
	<br/>
	<br/>
	Caracteristicas: Vista a Volcanes Osorno y Calbuco, ademàs a huerto vecino de Berries. Posee una vista màs amplia a la Pichi Laguna. Terreno en planicie y despejado.
	</p>
	</data>

	<data name="ficha12">

	<h2>Parcela 12</h2>
	<p>
	Estado: Disponible
	<br/>
	<br/>
	Superficie aprox.: 5.387 m2
	<br/>
	<br/>
	Servidumbre: 1.114 m2
	<br/>
	<br/>
	Valor: 3.900 UF
	<br/>
	<br/>
	Caracteristicas: Ubicada en esquina,Preciosa vista delantera hacia la laguna, posterior amplia vista al loteo y sus lomajes.
	</p>
	</data>

	<data name="ficha13">

	<h2>Parcela 13</h2>
	<p>
	Estado: Vendida
	<br/>
	<br/>
	Superficie aprox.: 5.084 m2
	<br/>
	<br/>
	Servidumbre: 1.070m2
	<br/>
	<br/>
	Valor: 
	<br/>
	<br/>
	Caracteristicas: Ubicada en esquina,Preciosa vista delantera hacia la laguna, posterior amplia vista al loteo y sus lomajes. Terreno plano.
	</p>
	</data>

	<data name="ficha14">

	<h2>Parcela 14</h2>
	<p>
	Estado: Disponible
	<br/>
	<br/>
	Superficie aprox.: 5.324 m2
	<br/>
	<br/>
	Servidumbre: 432 m2
	<br/>
	<br/>
	Valor: 3.900 UF
	<br/>
	<br/>
	Caracteristicas:Preciosa vista delantera hacia la laguna, posterior amplia vista al loteo y sus lomajes. Terreno plano. 
	</p>
	</data>

	<data name="ficha15">

	<h2>Parcela 15</h2>
	<p>
	Estado: Disponible
	<br/>
	<br/>
	Superficie aprox.: 5.000 m2
	<br/>
	<br/>
	Servidumbre: 660 m2
	<br/>
	<br/>
	Valor: 3.900 UF
	<br/>
	<br/>
	Caracteristicas: Preciosa vista delantera hacia la laguna, posterior amplia vista al loteo y sus lomajes. Terreno plano.
	</p>
	</data>

	<data name="ficha16">

	<h2>Parcela 16</h2>
	<p>
	Estado: Disponible
	<br/>
	<br/>
	Superficie aprox.: 5.320 m2
	<br/>
	<br/>
	Servidumbre: 479 m2
	<br/>
	<br/>
	Valor: 3.900 UF
	<br/>
	<br/>
	Caracteristicas: Preciosa vista delantera hacia la laguna, posterior amplia vista al loteo y sus lomajes. Terreno plano.
	</p>
	</data>

	<data name="ficha17">

	<h2>Parcela 17</h2>
	<p>
	Estado: Vendida
	<br/>
	<br/>
	Superficie aprox.: 5.029 m2
	<br/>
	<br/>
	Servidumbre: 672 m2
	<br/>
	<br/>
	Valor: 3.900 UF
	<br/>
	<br/>
	Caracteristicas: Amplia vista delantera hacia la laguna, posterior vista al loteo y sus lomajes. Terreno plano.
	</p>
	</data>

	<data name="ficha18">

	<h2>Parcela 18</h2>
	<p>
	Estado: Vendida
	<br/>
	<br/>
	Superficie aprox.: 5.425 m2
	<br/>
	<br/>
	Servidumbre: 600 m2
	<br/>
	<br/>
	Valor:
	<br/>
	<br/>
	Caracteristicas: Completa vista a la laguna en terreno plano y despejado.
	</p>
	</data>

	<data name="ficha19">

	<h2>Parcela 19</h2>
	<p>
	Estado: Vendida
	<br/>
	<br/>
	Superficie aprox.: 5.59 m2
	<br/>
	<br/>
	Servidumbre: 595 m2
	<br/>
	<br/>
	Valor: 
	<br/>
	<br/>
	Caracteristicas: Vista privilegiada a la Laguna, posee un árbol antiguo, en terreno con suave nivel.
	</p>
	</data>

	<data name="ficha20">

	<h2>Parcela 20</h2>
	<p>
	Estado: Vendida
	<br/>
	<br/>
	Superficie aprox.: 5.136 m2
	<br/>
	<br/>
	Servidumbre: 619 m2
	<br/>
	<br/>
	Valor: 
	<br/>
	<br/>
	Caracteristicas: Amplia vista a la laguna , ubicada en mediana altura que permite ver gran parte del loteo.
	</p>
	</data>

	<data name="ficha21">
	<h2>Parcela 21</h2>
	<p>
	Estado: Vendida
	<br/>
	<br/>
	Superficie aprox.: 5.705 m2
	<br/>
	<br/>
	Servidumbre: 619 m2
	<br/>
	<br/>
	Valor: 
	<br/>
	<br/>
	Caracteristicas:
	</p>
	</data>

	<data name="ficha22">

	<h2>Parcela 22</h2>
	<p>
	Estado: Vendida
	<br/>
	<br/>
	Superficie aprox.: 5.289 m2
	<br/>
	<br/>
	Servidumbre: 410 m2
	<br/>
	<br/>
	Valor: 
	<br/>
	<br/>
	Caracteristicas: Preciosa y amplia vista a la laguna, en terreno con nivel de altura que permite ver gran parte del loteo.
	</p>
	</data>

	<data name="ficha23">

	<h2>Parcela 23</h2>
	<p>
	Estado: Vendida
	<br/>
	<br/>
	Superficie aprox.: 5.382 m2
	<br/>
	<br/>
	Servidumbre: 1.174 m2
	<br/>
	<br/>
	Valor: 
	<br/>
	<br/>
	Caracteristicas:
	</p>
	</data>

	<data name="ficha24">

	<h2>Parcela 24</h2>
	<p>
	Estado: Vendida
	<br/>
	<br/>
	Superficie aprox.: 5.379 m2
	<br/>
	<br/>
	Servidumbre: 1.48 m2
	<br/>
	<br/>
	Valor:
	<br/>
	<br/>
	Caracteristicas: Ubicada en esquina y altura, lo que permite una amplia vista a Laguna y Volcanes.
	</p>
	</data>

	<data name="ficha25">

	<h2>Parcela 25</h2>
	<p>
	Estado: Vendida
	<br/>
	<br/>
	Superficie aprox.: 5.058 m2
	<br/>
	<br/>
	Servidumbre: 1.099 m2
	<br/>
	<br/>
	Valor: 3.900 UF
	<br/>
	<br/>
	Caracteristicas: Parcela en esquina, vista completa a Pichilaguna, terreno libre y parejo. Vista a Volcán Osorno y Calbuco. 
	</p>
	</data>

	<data name="ficha26">

	<h2>Parcela 26</h2>
	<p>
	Estado: Disponible
	<br/>
	<br/>
	Superficie aprox.: 5.021 m2
	<br/>
	<br/>
	Servidumbre: 377 m2
	<br/>
	<br/>
	Valor: 3.900 UF
	<br/>
	<br/>
	Caracteristicas: Vista completa a Pichilaguna, terreno libre y parejo. Vista a Volcán Osorno y Calbuco.
	</p>
	</data>

	<data name="ficha27">

	<h2>Parcela 27</h2>
	<p>
	Estado: Disponible
	<br/>
	<br/>
	Superficie aprox.: 5.158 m2
	<br/>
	<br/>
	Servidumbre: 123 m2
	<br/>
	<br/>
	Valor: 3.900 UF
	<br/>
	<br/>
	Caracteristicas: Hermosa vista a la Laguna, terreno libre y con suaves desniveles. Colinda con Huerto de Berries. 
	</p>
	</data>

	<data name="ficha28">

	<h2>Parcela 28</h2>
	<p>
	Estado: Disponible
	<br/>
	<br/>
	Superficie aprox.: 5.240 m2
	<br/>
	<br/>
	Servidumbre: 1.128 m2
	<br/>
	<br/>
	Valor: 3.900 UF
	<br/>
	<br/>
	Caracteristicas: Parcela en esquina, vista completa a Pichilaguna y gran parte del loteo. Terreno libre y parejo. 
	</p>
	</data>

	<data name="ficha29">

	<h2>Parcela 29</h2>
	<p>
	Estado: Vendida
	<br/>
	<br/>
	Superficie aprox.: 5.072 m2
	<br/>
	<br/>
	Servidumbre: 391 m2
	<br/>
	<br/>
	Valor: 
	<br/>
	<br/>
	Caracteristicas: Linda vista a Laguna y gran parte del loteo. Terreno que va ganado Altura lo que permite ver Volcán Osorno y Puntiagudo. 
	</p>
	</data>

	<data name="ficha30">

	<h2>Parcela 30</h2>
	<p>
	Estado: Vendida
	<br/>
	<br/>
	Superficie aprox.: 5.025 m2
	<br/>
	<br/>
	Servidumbre: 219 m2
	<br/>
	<br/>
	Valor: 
	<br/>
	<br/>
	Caracteristicas: Maravillosa vista a la Laguna, terreno despejado y buena altura. Vista superiro a Volcanes Osorno y Calbuco. Colinda con Fundo vecino. 
	</p>
	</data>

	<data name="ficha31">
	<h2>Parcela 31</h2>
	<p>
	Estado: Vendida
	<br/>
	<br/>
	Superficie aprox.: 5.024 m2
	<br/>
	<br/>
	Servidumbre: 1.127 m2
	<br/>
	<br/>
	Valor: 
	<br/>
	<br/>
	Caracteristicas: Vista completa a la laguna, ubicada en esquina en terreno con suave desnivel y despejado. Vista posterior hacia Volcán Osorno.
	</p>
	</data>

	<data name="ficha32">

	<h2>Parcela 32</h2>
	<p>
	Estado: Vendida
	<br/>
	<br/>
	Superficie aprox.: 5.024 m2
	<br/>
	<br/>
	Servidumbre: 389 m2
	<br/>
	<br/>
	Valor: 
	<br/>
	<br/>
	Caracteristicas: Vista a la laguna, en terreno con suave desnivel y despejado.
	</p>
	</data>

	<data name="ficha33">

	<h2>Parcela 33</h2>
	<p>
	Estado: Vendida
	<br/>
	<br/>
	Superficie aprox.: 5.024 m2
	<br/>
	<br/>
	Servidumbre: 1.127 m2
	<br/>
	<br/>
	Valor: 
	<br/>
	<br/>
	Caracteristicas: Hermosa vista completa a la laguna y loteo. Ubicada en terreno en altura y despejado. Visibilidad  posterior hacia volcanes Osorno y Calbuco.
	</p>
	</data>

	<data name="ficha34">

	<h2>Parcela 34</h2>
	<p>
	Estado: Vendida
	<br/>
	<br/>
	Superficie aprox.: 5.022 m2
	<br/>
	<br/>
	Servidumbre: 418 m2
	<br/>
	<br/>
	Valor: 
	<br/>
	<br/>
	Caracteristicas: Vista a laguna y parcialmente al resto del loteo. Terreno con pendiente suave y posee un sector de altura que permite ver Volcan Osorno y Calbuco. Con hermoso árbol antiguo.
	</p>
	</data>

	<data name="ficha35">

	<h2>Parcela 35</h2>
	<p>
	Estado: Vendida
	<br/>
	<br/>
	Superficie aprox.: 5.001 m2
	<br/>
	<br/>
	Servidumbre: 1.124 m2
	<br/>
	<br/>
	Valor: 
	<br/>
	<br/>
	Caracteristicas: Hermosa vista en altura a laguna, ubicada en esquina en terreno alto con desniveles y despejado. Vistas muy amplias. Posee gran árbol antiguo.
	</p>
	</data>

	<data name="ficha36">

	<h2>Parcela 36</h2>
	<p>
	Estado: Vendida
	<br/>
	<br/>
	Superficie aprox.: 5.064 m2
	<br/>
	<br/>
	Servidumbre: 89 m2
	<br/>
	<br/>
	Valor: 
	<br/>
	<br/>
	Caracteristicas: Terreno en Altura. Muchas y pequeñas lomas que permiten ver la Laguna, loteo y Volcanes. 
	</p>
	</data>

	<data name="ficha37">

	<h2>Parcela 37</h2>
	<p>
	Estado: Disponible
	<br/>
	<br/>
	Superficie aprox.: 5.868 m2
	<br/>
	<br/>
	Servidumbre: 128 m2
	<br/>
	<br/>
	Valor: 
	<br/>
	<br/>
	Caracteristicas: Parcela con bellas y variadas alturas, colinda con fundo vecino y la visión a todos los campos es muy amplia. Terreno despejado.
	</p>
	</data>

	<data name="ficha38">

	<h2>Parcela 38</h2>
	<p>
	Estado: Vendida
	<br/>
	<br/>
	Superficie aprox.: 6.558 m2
	<br/>
	<br/>
	Servidumbre: 476 m2
	<br/>
	<br/>
	Valor:
	<br/>
	<br/>
	Caracteristicas: Parcela con vista total a resto del loteo, ubicada a muy buena altura, terreno despejado.
	</p>
	</data>

	<data name="ficha39">

	<h2>Parcela 39</h2>
	<p>
	Estado: Vendida
	<br/>
	Superficie aprox.: 5.024 m2
	<br/>
	<br/>
	Servidumbre: 404 m2
	<br/>
	<br/>
	Valor: 
	<br/>
	<br/>
	Caracteristicas: Parcela con vista total a resto del loteo, ubicada a muy buena altura, terreno despejado. Vista a Laguna y se divisan los conos de los volcanes Osorno y Calbuco.
	</p>
	</data>

	<data name="ficha40">

	<h2>Parcela 40</h2>
	<p>
	Estado: Vendida
	<br/>
	<br/>
	Superficie aprox.: 5558,85 m2
	<br/>
	<br/>
	Servidumbre: 412,90 m2
	<br/>
	<br/>
	Valor: 
	<br/>
	<br/>
	Caracteristicas: Parcela con vista total a resto del loteo, ubicada a muy buena altura, terreno despejado. Vista a Laguna y se divisan los conos de los volcanes Osorno y Calbuco.Tiene un hermoso y muy antiguo árbol de gran tamaño.
	</p>
	</data>

	<data name="ficha41">

	<h2>Parcela 41</h2>
	<p>
	Estado: Vendida
	<br/>
	<br/>
	Superficie aprox.: 6.464 m2
	<br/>
	<br/>
	Servidumbre: 449 m2
	<br/>
	<br/>
	Valor: 
	<br/>
	<br/>
	Caracteristicas: Parcela con vista total a resto del loteo y Laguna. Ubicada a muy buena altura, terreno despejado.Vista a los conos de los volcanes Osorno y Calbuco. Tiene un hermoso y muy antiguo árbol de tamaño mediano.
	</p>
	</data>

	<data name="ficha42">

	<h2>Parcela 42</h2>
	<p>
	Estado: Vendida
	<br/>
	<br/>
	Superficie aprox.: 5.001 m2
	<br/>
	<br/>
	Servidumbre: 292 m2
	<br/>
	<br/>
	Valor:
	<br/>
	<br/>
	Caracteristicas: Parcela ubicada frente al Parque, vista privilegiada al total de la laguna. Terreno plano y despejado.
	</p>
	</data>

	<data name="ficha43">

	<h2>Parcela 43</h2>
	<p>
	Estado: Vendida
	<br/>
	<br/>
	Superficie aprox.: 5.000 m2
	<br/>
	<br/>
	Servidumbre: 462 m2
	<br/>
	<br/>
	Valor: 
	<br/>
	<br/>
	Caracteristicas: Parcela ubicada frente al Parque, vista privilegiada al total de la laguna. Terreno plano y despejado.
	</p>
	</data>

	<data name="ficha46">

	<h2>Parcela 436</h2>
	<p>
	Estado: Vendida
	<br/>
	<br/>
	Superficie aprox.: 5.000 m2
	<br/>
	<br/>
	</p>
	</data>

		<data name="txt_pichilaguna">

	<h2>Pichi Laguna</h2>
	<p>
	Siendo esta laguna llenada por vertientes subterráneas, con un desagüe natural en su lado poniente, nos garantiza una muy buena calidad en sus aguas.
Dotada de una gran diversidad de aves, tales como Gaviotas, Garzas, Hualas, Martin Pescador, Siete Colores, entre varios otras.
Patos de cuatro especies distintas que conviven en maravillosa sintonía con el resto de las aves en la Laguna.
Sus suaves vientos y ausencia de olas otorgan un excelente ambiente para la navegación óptima todo el año, además de ser templada en verano (21°C )hacen de ella una excelente laguna para disfrutar y nadar tranquilamente.
También es única en las fabulosas vistas a los volcanes desde cualquier lugar de la laguna, Volcán Osorno, Puntiagudo y Calbuco. Convirtiéndola en unos de los lugares más bellos de la Patagonia chilena.
	</p>
	</data>

	<data name="txt_clubnautico">

	<h2>Club Nautico</h2>
	<p> 
Los propietarios que adquieran una parcela en Puerto Werner, tendrán el privilegio de formar parte de este club sin costo de incorporación para ellos. 
	</p>
	</data>

	<data name="txt_galeria">

	<h2>Club Nautico</h2>
	<p>
	Entregado en usufructo por el dueño del loteo para el desarrollo de actividades náuticas como remo, velerismo, kayak etc. 
Los propietarios que adquieran una parcela en Puerto Werner, tendrán el privilegio de formar parte de este club sin costo de incorporación para ellos. 
	</p>
	</data>

	<data name="txt_mirador">

	<h2>Mirador</h2>
	<p>
	El Mirador en Borde costero de Pichilaguna, permite apreciar en su totalidad el magnífico paisaje y la vida silvestre que lo rodea en cualquier momento o condición climática.
	</p>
	</data>

	<data name="txt_parque">

	<h2>Parque</h2>
	<p>
	Hemos creado este bello Parque para que los residentes lo usen, cuiden y disfruten. Los "Espejos de Agua" que tiene el parque, limpian las aguas del loteo a través de una red de canales y biofiltros para devolverlas limpias a la laguna, buscando con ello conservar el borde costero como reserva natural para las cientos de aves que habitan en ella. 
Esperamos que la comunidad de Puerto Werner lo disfrute plenamente, cuidando el entorno y respetando las simples normas de conservación y uso del lugar para un bien común.
	</p>
	</data>


	



</krpano>